九十年代無論點睇都係最美好時代

最出名嘅動畫都係嗰時流行，美少女戰士，叮噹，龍珠，亂馬1/2，加菲貓，由sfc飛躍到ps，嗰時買電器一定係買日本，香港係亞洲荷里活，日劇又流行，同依家嘅垃圾動畫垃圾日劇係兩回事，基本上啲野係多到玩唔晒睇唔晒

85-95 最正

卜公碼頭.
以前一中午就好多白領坐公園, 坐海邊食飯盒.
而家真係冇見過

卜公？

冇星光樂園

係...你班老鬼享晒最美好時光...

四大天王 張國榮 港產片

後期嗰個？
睇舊相見二樓有小食亭，有檯凳坐

唔係小食亭嚟。嗰個係餐廳嚟
次次去都食鮮茄牛肉意粉。勁好味。
仲有佢個紅豆冰。佢嗰舊冰係一舊半圓形嘅冰。好鬼靚。

80中至90初係最美好
雖然果陣仲細 就以前淨係商場個氣氛已經唔同

以前嘅生活可以好單純
簡簡單單已經滿足